其實中共懼怕bno平權，係因為怕香港人在海外立國！

中共懼怕bno平權，係因為怕香港人在海外立國！

中共奪權之後，由於係漢奸共匪出身， 其統治一直有合法性嘅疑問， 當年除台灣國民黨之外，最大威脅係在東南亞上千萬華人巾量！呢d 華僑係可以凝聚在一起，要錢有錢要人有人，隨時可以反對中共對大陸嘅統治！

固 因為呢個原因，中共派出特務，喺東南亞四處宣傳輸出共產主義，扇動激發當地土著排華， 喺印尼馬來亞越南柬埔寨，被屠殺清洗驅逐嘅華人超過500萬，華僑勢力已經蕩然無存.

8964之後，中共面對一個大問題，

香港嘅強大實力， 不論經濟同埋文化，都深深威脅中共嘅管治，中共害怕香港人和平演變大陸，

直到等到97回歸，
中共就著手慢慢咁樣削弱香港.

中共有冇諗過香港之所以係香港係有香港人
班大陸仔個個腦好似生蟲咁 比佢換哂血又點 到時個世界咪當香港係省咁睇
要人才冇人才 個個都唔敢黎投資 換唔返做外幣 人民幣值錢架咩

回歸之後中共點樣落手， 細節大家都知，唔使多講，

簡單啲講就係由軟實力開始， 封殺文化事業，打擊廣東話影響力，消滅香港電視台電影文化創作， 用藍金黃性賄賂腐化司法系統人員， 當然仲有每日百五個大陸人，其中大部份都係依親內地廢老.

至於有2，3百萬香港人去英國，成立埋臨時政府， 已經距離海外立國一步之遙！

係呀係呀，J死人了